Grand Tour: 馬達加斯加Special 討論區

疫情下都做到一集，真心唔知佢地仲可以做多幾年

jeremy都老啦

冇人睇？

好正，每次見到hamster 出事都笑死大猩猩獨特嘅大英殖民主義史觀冒犯全地球人，Captain Slow 自己有套生存方式

琴日提早出嗰時睇左
個Brexit 抽水抽得好正

同埋睇番後半部應該係上年而家呢個時間拍好
冇記錯今年年頭佢哋會去俄羅斯拍一集但已經爆咗武肺

今集有啲悶，淨係一味off road，冇乜介紹個地方

對比以前top gear我覺得明顯錢係多左不過無左以前既味道。以前africa burma specials真係好似佢地去冒險因應唔同環境去improvise架車三個人既反應係自然啲例如買下禮物咁 而家真係好似燒銀紙同有少少作狀
hammond 同以前唔同左 不過james Jeremy都係咁

我估呢一集預咗係普通一集節目，但係預到武肺先當係Christmas Special 咁播

好正嘅Remix

佢地唔再做tent喇 season 4開始淨係做special

係唔係第一次special有車行唔到全程

印象中真係
不過其實係Hammond on99改履帶姐，
見人地local都係揸架普通pick up

其實Top gear後期都開始多左好多做作既劇本
Grand Tour多左筆直更甚，直頭好似冇左玩平車

s4 total 有冇人知total有幾多集？

冇辦法, 佢哋老喇, 特別係jeremy 明顯唔想搞到好似之前嘅special咁辛苦

佢個樣老得好快

不過其實呢集印象中拍左一個星期到
不過當然準備要好多個星期 然後剪又要3個月

佢地都老唔同以前咁可以去到咁盡

冇，做到就做

點盡
下下去幾千尺高山又死亡公路
後生既心臟唔係下下都頂得順
何況佢地

ep2正嚨到

終於出？